{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64374&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주반디하우스"
    },
    "text": "家族、カップル、団体のためのペンションです。 午後5時から入室可能で、夜10時以前に退室する必要があります。 ペンションは済州島の西側に位置し、周辺にはセビョルオルム、カメリアヒル、ヒョプジェ海水浴場があります。 すべての客室は禁煙であり、追加料金が発生する場合があります。 未成年者やペットはご利用いただけません。 送迎サービスも提供しており、オソルロクまで20分以内の距離です。 バーベキュー設備もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 利用施設は実際の画像と異なる場合があり、紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 予約事項とその他の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは夜10時以前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは済州島の西側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはセビョルオルム、カメリアヒル、ヒョプジェ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。ただし、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者やペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "オソルロクまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションからオソルロクまでは車で20分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー設備があり、炭やグリルの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設は写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設は実際の画像と異なる場合があります。また、紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約事項やその他の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、予約事項やその他の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 466
    }
}